各位良心港鐵車長，我真係求下你地發起罷工！

雖然你地公司係仆街到貼地，但無可否認，你地的確係香港最重要既交通工具，所以一直以來，你地加價，市民都只有硬食
你地罷工，係可以幫到好多唔敢罷工既市民去"響應"，再配合埋各巴士公司既按章工作同埋公務員罷工既影響力，一定係今場仗勝出既關鍵！

721，727，將軍澳車長因政見不合而被打，你地真係可以充耳不聞嗎？不要再助長歪風，一定要撥亂反正，你們不是黑警，香港人需要你們！

我冇野講